依家諗翻中學時追女仔真係一段好熱血既事

利申左先A0毒毒一名
最近因為一d原因 諗番以前追女仔d野
F6果年 某一科我原先放棄既Elective
調位調左同一個當年幾受人歡迎既女仔坐
果時,佢係果科既全級第一,佢叫我上進D,話將來佢既男朋友叻過佢就得.
當年就係咁,我勁勤力温果科，小息，食飯都温果科，每次上果堂前都備好晒課
最後到mock exam 個分已經高過佢
Dse仲靠果科入u,入u後繼續深研
雖然最後先知自己入左伍（有機會詳講，係中同眼中佢係臭雞）
但諗翻起我果時既熱血咁 真係好懷念
有無巴打明

冇

無

完全唔熱血

做兵有幾熱血

做兵都話熱血，係咪傻左啊~

人唔笑......

全世界d人都知你係兵呀

係人都知女仔講野唔可信

想搵個上進的人轉頭就搵左個令仔

唔想拍拖住轉頭就拍緊拖

追唔到俾人笑足兩年

通常中學嘅科有得係大學讀都係啲乞食科嚟 e.g physics maths

咁都叫熱血...

其實為左鍾意既人而不斷進步
點都係好事黎，但巴打眼光都要進步下

true
利申：食過唔少

其實諗深一層都幾熱血

起馬呢個人出現會令到你發奮圖強 成績變好

而事實上佢對於你嘅人生喺無咩損失 反而有嘅喺令你更加有動力去做某啲事

雖然最後結果喺咁 但喺我覺得佢嘅出現對你嘅人生都算喺有positive gain

咁依加呢？

點解中同會覺得佢係g

原來個個男人都咁on9無腦唔知自己當緊兵仲要好懷念

做兵做一次夠啦

咩中學既女要追既咩
自己識送上門架

我都想知

男校仔 哪有女

咁就算係當兵都係值得懷念既…有邊個未當過兵呢